想問如果部手機比人賣左去鴨寮街，有冇機會搵得番？

部手機係iPhone 11 ，你地覺得啲人會寧願賣番部機比機主定搞好多野去洗機再賣出去？

俾返部機人啦

係我唔見。。。

啲大陸佬會不定時扮apple 公司 send sms俾你，扼你去偽網站入apple id開返部機.

感謝大佬提醒🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

冇, 同丟左落大海冇分別
搵你聯絡咁麻煩,又唔知會唔會奶屎上身
快手拆件拎上支那賣好過啦

真係咁易奶屎上身咩，佢哋淨係收，又唔係偷嗰個🤔

處理贓物罪
(1)
任何人如(在偷竊過程中除外)知道或相信某些貨品是贓物而不誠實地收受該貨品，或不誠實地從事或協助另一人或為另一人的利益而將該貨品保留、搬遷、處置或變現，或作出如此安排，即屬處理贓物。
(2)
任何人處理贓物，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁14年。

同埋佢哋可以話唔知部手機係咪偷番黎😢😢

諗深一層會比人起訴都麻煩嘅，唔該巴打